得罪講句 根本成隊巴塞都吹大左

咁多年都淨係打緊沙維一個
佢一退役隊波就現形
美斯唔洗講啦 一無人餵就斷單臂
之前小白好似又配合又派牌又可以自己去
影帝吹到球盲過濾器
兩個無左重心 創造力打左6折
控球一跌後防一受壓就現形
兩閘攻大於守 無左高位逼搶 要回防就收皮
前場邊個打都一樣 做綠葉執雞根本唔使mvp,享利,eto
最後哥狗一去英超就柒
證明當年有沙維做場上教練我老母都識教
唔好同我講msn吹到歷史上最強鋒線但勁得個一兩季
更加唔好同我講係配合
真正打配合點會無左一個人成隊波一半實力都無
ching sick ball
樓主on99

三冠果年又唔見你咁講
依家老化左先講
過多幾年你又話皇馬淨係靠牙朗馬些路
其實被人吹大咗

msn吹到歷史上最強鋒線但勁得個一兩季
何sir都講過 一開始黎個一兩季後防捉唔到路
有個頂盛期好正常
但過多幾季開始知點mark d套路開始唔work

Where's Xavi

早排有po仲有人話xavi唔係球王
得啖笑

負評嘅講兩句

樓豬球盲

今年係差左

米盲反
一黎英超就有貨交證明自己

今年 唔係第一年喇

一開始黎個一兩季後防捉唔到路
有個頂盛期好正常
但過多幾季開始知點mark d套路開始唔work

何Wayne:頭鎚明買明賣係例外

你勁都無勁過

負評反cup

樓主係何wayne打手

佢係我徒弟

同隊垃圾車一鳩樣
都係吹大
一對皇馬呢d強隊就現哂形

何sir真係好能屈機